有冇人試過用Apple個giveback回收ipad?

想放部ipad air 2, 見apple個giveback好似有$880, 想問回收連報價要幾耐? 會唔會扣錢?

拿去apple store 馬上報價 比gift card你

使唔使book天材？

walkin 問得啦

個mon有爆有裂就唔收